有人中銀入左數比我

又冇影張紙比我睇 又唔知有冇過到錢

櫃員機有冇得check到

ebank
姐係網上銀行果個？

再推推先 我得張中銀卡

ebanking有得睇戶口紀錄

係咪要申請

你記得本身自己有幾錢咪可以去櫃員機睇下有冇入到比你

上網申請

話我申請左 但唔知用戶名稱同密碼

就係唔知

頂你幾大

20歲仔

俾番個戶口人啦

中銀ebanking好似要專登去中銀搞先得

你可以拎你身分證去中銀櫃檯講 佢會幫你reset個密碼 免費的

過來人

係 我果陣搞中銀條友咁講

我個陣親身去填form

我都試過幫朋友網上開e banking
但要去銀行先攪到

呢個年代仲有人唔識用ebanking
你話你70歲就話, 20歲都要人教

比返個ACC人喇

點解樓主20歲仲成個智障咁

唔想申請咪聽日去打簿囉

廿歲人仲戇撚鳩鳩咁

咁撚少事自己搞掂佢啦
廿歲人

20歲成個小朋友咁